黎多次金融海嘯仲有邊間銀行大到不能倒？

UBS, citi, hsbc?

食物銀行

Wall Street 應該冇一間可以冧

冧左一間

中銀

HSBC? you sure?

咩鳩野叫大到不能倒 如果要倒下邊個都阻礙唔到

中國四大行

您還有黨

Citigroup
JP Morgan Chase
Bank of America BNP Paribas Deutsche Bank HSBC
Barclays
Credit Suisse
Goldman Sachs
Industrial and Commercial Bank of China Limited
Mitsubishi UFJ FG
Wells Fargo
Agricultural Bank of China Bank of China
Bank of New York Mellon China Construction Bank Groupe BPCE
Groupe Crédit Agricole ING Bank
Mizuho FG
Morgan Stanley Nordea
Royal Bank of Scotland Santander
Société Générale Standard Chartered State Street
Sumitomo Mitsui FG UBS
Unicredit Group

Citigroup
JP Morgan Chase
Bank of America
BNP Paribas
Deutsche Bank
HSBC
Barclays
Credit Suisse
Goldman Sachs
Industrial and Commercial Bank of China Limited
Mitsubishi UFJ FG
Wells Fargo
Agricultural Bank of China Bank of China
Bank of New York Mellon
China Construction Bank
Groupe BPCE
Groupe Crédit Agricole
ING Bank
Mizuho FG
Morgan Stanley Nordea
Royal Bank of Scotland
Santander
Société Générale
Standard Chartered
State Street
Sumitomo Mitsui FG
UBS
Unicredit Group

大生

其實仲有冇業務

屌你都廢事

中國人民銀行

too big to fail

in 中國銀行 we 7s!
心中有黨

發鈔銀行

如果你單純講緊發鈔呢個功能架話
其實執左好多 滙理銀行、有利銀行
因為發鈔銀行每印一蚊銀紙都要俾返等值美金去金管局
所以外匯基金未破產港紙都仲值錢
所以「發鈔」未身未必保到命
主要係公眾信心同呢三間嘢未身都大到不能倒